{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045588",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "회사가는총각 송정점"
    },
    "text": "蔚山広域市北区パク·サンジン10路181階に位置する蔚山コプチャンは松亭に移転し、現在運営しています。 営業時間は毎日15:00~00:00で、お客様に様々なメニューを提供しています。 刺身丼、刺身定食、サーモン丼、刺身の盛り合わせ、チョンガクムルフェ、メウンタン、海鮮の盛り合わせ、ユムシ、ナマコ、サンナクチ、ホヤ、コノシロ、サンオジンガー,大ブリ,ヒラメ,ミツバチ,刺身の盛り合わせ,ムルフェ,刺身丼など様々なのでご了承ください。 特に当店のランチ特選メニューは、刺身丼、刺身定食、サーモン丼、ムルフェがあり、それぞれ15,000ウォン、19,000ウォン、15,000ウォン、15,000ウォンで構成されています。 周辺には駐車スペースがたくさんあり、車で来られる方も便利に利用できます。 また、当店は個室で構成されており、お客様の快適な食事のために最善を尽くしています。 多くの関心と愛をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "蔚山コプチャンはどこに位置していますか？",
            "answer": "蔚山広域市北区パク·サンジン10路181階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "蔚山コプチャンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日15:00~00:00です。"
        },
        {
            "question": "蔚山コプチャンではどんなメニューを提供していますか？",
            "answer": "刺身丼、刺身定食、サーモン丼、刺身の盛り合わせ、チョンガクムルフェ、メウンタン、海鮮の盛り合わせ、ユムシ、ナマコ、サンナクチ、ホヤ、コノシロ、サンオジンガー,大ブリ,ヒラメ,ミツバチ,刺身の盛り合わせ,ムルフェ,刺身丼など様々なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "蔚山コプチャンのランチ特選メニューは何種類ありますか？",
            "answer": "刺身丼、刺身定食、サーモン丼、ムルフェの4種類のランチ特選メニューがあります。"
        },
        {
            "question": "蔚山コプチャンのランチ特選メニューの値段はいくらですか？",
            "answer": "刺身丼、サーモン丼、ムルフェはそれぞれ15,000ウォンです。刺身定食は19,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "蔚山コプチャンの周辺には駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、周辺には駐車スペースがたくさんあります。"
        },
        {
            "question": "蔚山コプチャンでは個室の利用ができますか？",
            "answer": "はい、蔚山コプチャンは個室で構成されており、お客様の快適な食事のために最善を尽くしています。"
        },
        {
            "question": "蔚山コプチャンへのアクセスは便利ですか？",
            "answer": "はい、蔚山コプチャンへは車で来られる方も便利に利用できるほど周辺に駐車スペースがたくさんあります。"
        },
        {
            "question": "蔚山コプチャンの人気メニューはありますか？",
            "answer": "蔚山コプチャンの人気メニューとしては、刺身の盛り合わせや海鮮の盛り合わせなどがあります。"
        },
        {
            "question": "蔚山コプチャンの店内はどんな雰囲気ですか？",
            "answer": "蔚山コプチャンは個室で構成されており、お客様の快適な食事のために最善を尽くしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 297,
        "QA": 516
    }
}